炒麵王為大家報時

衣家既時間係17:40

距離元朗靜坐開始時間只係淨番100分鐘

請各位馬上 趕快 立即 坐車入元朗

未收工既 收工即刻黎

誓要為721元朗恐襲討回公道！！！

十連推之一

十連推之二

十連推之三

十連推之四

十連推之五

十連推之六

十連推之七

推

十連推之八

就到
我去打頭陣
一陣見

十連推之九

十連推之十

推！

8點收工黎

推呀

推
手足7點見

本麵王大埔收工衝緊入去！
一間見！！

收到
一陣入去
唔該炒麵王

唔係7點咩 點會淨返100分鐘？

80.....

Push

呀！！ 80分鐘先岩

sorry
就咁帶個人嚟唔介意吖嘛？

人到夠哂

港島人is coming

辛苦你地入黎大西北啦！！

我直入元朗

今晚元朗見

P牌 推唔起

一定要黑杉？

想坐968又驚多人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

五大訴求，缺一不可。

大灰熊 推

推推

南昌了

現場開始多人

香港然 加油!
五大訴求，缺一不可!

食飽飯即出
Ps住元朗

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

黎緊

等你疊羅漢

Pish

推啊推啊推啊

人黎道得

[突發] 開始多人

五大訴求

又無話一定既 曖好係黑衫口罩 無既話著其他都得既

缺一不可

係坐就趁衣家啦！ 夜啲就真係多人

放工 狗衝去 利申牛屎仔 有冇巴打保護

go go go

在場全部人都會互相保護架啦xd

Pish 721
大家要平安返屋企

應該七點半先入到去

唔遲唔遲！！！

721 811

人已到，食小小野先

有無巴打影影現場環境～ 我仲坐緊車～

毋忘721

加油

on the way

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

推爆

出緊

√8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!√√≈ß∑¡™™

push

頭暈眼花，今晚要缺席，巴絲們加油！！

元朗見

辛苦了！！ 保重身體！

齊gear 頂到兩下既

收工黎呀

坐爆西鐵站

炒麵王，我鍾意食呀！

冇fd住大西北要自己入

[公投]連登應唔應該有外語台

仲有
8.22 1500-1930 中學生遮打集會

識貨之人

唔會自己架！ 黎到就全部自己人

me2
驚閪咩
對家要出手你住都出到

我直入元朗 你老豆疊羅漢

收工，嚟緊！

元朗實時
1818

買幾個炒麵王去元朗先

冇哂行動post 推

感謝敏敏丶芷若同小昭

今晚見

等緊巴士入嚟

唔該手足

整個黎

968好多黑衫
不過係黑裇衫

黑裇衫都係黑

8

準備收工入黎

到時見

唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！唔係淆底嘛！大家快d出黎！

Coming

你體諒下大家番工要著裇衫先得架

出緊
自己一個鳩坐

著緊白色恤衫入唔入得

推你

今日元朗 明日香港

想見到你

得！！！ come come come

求炒麵王

就食完啦 食完COME

推！！！

一陣見

pish

即時：元朗月台有一隊popo 巡緊

如果今晚班白衫嚟元朗站就精彩

去緊

借位

8點！！！

- 用手掩右眼自拍一張
- 將相片連同英文Post及hashtag上載到Facebook、Instagram、Twitter、Reddit 等，並tag至少3個香港朋友及2個海外朋友，再Retweet，如此類推。
- 請大家務必要tag 至少4-5個朋友，有外國朋友就盡tag，令事件一路滾落去

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

至怕佢唔黎

推 大家快啲出門口啦！btw你個名好好笑

陣間元朗見

好肚餓有冇炒麵食

多謝讚賞

721

出嚟啦香港人！